Chem 成績太差 被拒補習

[GUEST] 唔通能力差既學生有錯?佢之後仲block左我ig同whatsapp

轉載自名校secret

貢橙

on99
補底先易囉

個補習佬是咪性林

人地做生意架奪星成功率

問個個點解唔反省下自己點解讀咗3年都得個1

咁都唔洗block 左人嘅

光明正大話唔想放咁多時間係呢D學生到咪得
你唔係有教無類既導師 就唔好扮到好善良

將勤補拙呢句應該DEL左佢啦
直接寫只收LV 4以上既RETAKER咪得

讀三年都得1，自問唔係再世華陀都唔撚夠膽教你啦

智力係硬傷

呢個唔啱咪揀第二個 人哋又冇串你 擺上網好威？

利申私補都有lv1 底嘅學生

有無asshole仔可以解答到

應該問下個學生目標想達到咩LV 再決定
有心學又教啱方法，升到四其實唔難

1都有得讀？

好明顯呢啲友淨係會收啲本身成績唔太差嘅人，
你本身好低分或者係唔合格，
佢唔敢保證一定教到你可以攞高分，
到時你話係跟佢補習，
咁你會影衰佢個名，
所以唔做你生意

retake仲要得1無得救 出黎做野算啦

係

呢句真

人地就係唔想再拎1先搵你
一年內你令一個學生由1上4仲勁過由5*上5**

利申：dse唔係讀Chem

你retake 都拎到一 好難唔覺得你玩野喎

係拎1分所以RETAKE定RETAKE拎1分?

你閱讀理解攞 1?

前者

個問題可以理解為[問個個點解唔反省下自己點解讀咗3年都得咁低分]
所以問asshole仔一樣可以找到答案

寫到明band3 自修生都有對策 但唔收level 1

佢中學讀KL
而且都retake過

佢係因為拎1而retake

又有花生食

識做私補既，一定係教底差好過底好

教識底差既滿足感大好撚多

Block你有咩問題
而家同你好熟？
人地唔係睇你唔起
做補習收得愈多學生效果愈低
既然你上年拎一
代表你一係根本基本concept都無
一係唔係讀書材料
咁多學生我點解要揀你
樓上巴打講得啱係責任問題
聲譽當然係另一個考慮因素

老實講我覺得無問題
一個老師可以將一個4底上到5/5*
唔等於可以將一個1底上到4
兩個側重點完全唔同
教材預備又唔同
佢又無話特別串

咪係
教個坐5望星既真係唔知教到佢d咩

睇你將補習當係教育黎做，定係當一盤生意咁run

攞得1唔方勤力得去邊，佢有心教人唔想你嘥佢時間唔補你有咩錯？

佢做私補又唔係日校老師，事必要教你架咩？如果佢係日校老師都咁講先仆街姐...孔子都話不憤不啓，不悱不發啦，如果佢收完你錢又教唔到你條懶撚野佢咪仲仆街？

岩岩睇到上面話收band3但lv1唔收的確有點兒。。。

咁點解要block?

你話學生知道拒補後再瘋狂炸9佢whatsapp，咁blk就合理。

Turn down完再blk, 我睇唔到點解唔你睇你唔起啵

9作個藉口話補底班滿撚左都好過block啦

成個補習界得hy係清泉

岩，完全無錯

但唔需要一野blk9人。你錯focus

係咪做補習既都唔識玩公關

呢個補習佬自己之前都Retake 過
上年5* 讀hku science

5*教人都好意思咁串

聽聞佢女朋友係佢學生 17DSE
識食 學生妹

我稱唔上教育添啦
太多責任了

我免費分享經驗就算

老實講,拎1嘅人好心就反省下自己果三年到底付出左幾多。你拎個1,條友要用幾多心機先可以將你由1到救返出黎? 最大問題你hea足三年,去到考 dse都未知死,叫人點信你忽然間會認真讀書?

或者果個補習佬真係有侮辱到果位學生,只係人必自侮然後人侮之。拎 1 嘅,需要嘅唔係補習,而係反省同自強嘅決心。

補過呢間嘅中文
仲記得放榜嗰日同左佢講有分卷5**
佢都係覆我叻之類點知我一話有份卷唔知點解2左應該點算
佢即刻已讀不回

唉屌
你唔撚比人反省完後先搵補習咩

又錯重點

講真blk鳩人係唔想煩姐，咁啲人分咗手blk鳩對方又咪係咁戇鳩...同你無fd做唔想你繼續r佢咪blk鳩你囉，無可否認佢係可以處理得圓滑啲世故啲既，但係佢自己私人acc想blk鳩邊個又佢自己自由黎架喎，我唔覺得有任何公審既價值囉

一句講晒, 重點係待人處事有問題, 而唔係補唔補底嘅問題

我覺得目的上無問題 既然決定咗唔教你 我唔洗哂時間落你身上
行為上佢係唔係咁好 就算心係咁諗但你始終都係出黎做生意
不過都係個句
老師有料就唔怕無學生報佢

又講撚埋d 9唔搭8既野轉移焦點...

補習補上床
啊 青春總是美好

你咁撚巴閉就讀緊牛津劍橋哈佛麻省理工啦，吠

咪即係以前會考時代嘅恒商
收哂幾條a 又拔唔到尖嗰堆
到高考放榜咪威威

情侶分手係你明知佢煩，你先會blk

咁咩情況你先認為可以擺上網討論？

岩。
前設係佢係ig補習老師。

你話佢係其他人wfc la

嗰學生都無煩過佢

Block鳩你咪block鳩你囉 洗撚理由咩 睇個對話都睇得出有幾想讀啦 讀過下都拎到1真係奇才 自己反省下點解人地唔想教啦 聲討人有撚用咩 用啲時間讀下書都唔洗1啦

人地私人acc驚你會煩佢blk咗你一了百了好出奇咩？佢啲公關係可以做得好啲，但係就咁睇佢啲行為又無咩錯喎....嗱，如果佢係日校老師但係唔教學生，又或者人地問吓佢野就爆粗鬧人，又或者收既補習費同講好既唔同既話，依啲case擺上網無可厚非，但係依家佢無鬧人無盛直接blk佢，我又唔覺得有幾仆街喎

補習做生意炸 傳道授業解惑咩？我做生意 唔想賣比你咪唔賣比你 洗撚理由咩

條友咁就衰一世
俾連登仔起底

岩啊 佢blk9佢唔洗理由
但學生可以問理由...

聲討人味比人知呢個補習老師講野有幾矛盾囉

你唔比人反省完先搵補習？你下下咁插人唔反省，你都好先入為主jeh

佢有無話一定教拎1？佢話有方法教band3同自修生，有話一定會教？連閱讀理解都有問題

讀得果poly med lab 又唔係medic 咁撚大口氣

學生覺

學咩人 陌生人都算唔上 反省完就唔會曬時間小小事聲討人啦 做埋啲無謂野曬自己時間

咁佢咪要承受比學生唱既風險
That's what the case here now

咪唱 影響得幾多 教得好都唔在乎 你估咁少事影響到啲咩？

點解連呢D咁既人都有打手
定係本人黎架

咪曬時間覺得人地仆街 要影響人聲譽囉 實際上對自己一啲得益都無 曬時間 真係反省過咪讀勁過佢到時玩返佢轉頭囉咁唔份氣

係冇話一定教，不過唔教就咪誤導人以為成績差都收啦

唔算影響大既
被人ig圍屌，一個你謀財平台充斥住問候你既人

橙

你同我 chem都係 5**,我相信你應該明白要將一個3底嘅學生教上5,係遠遠易過將一個1底嘅學生拉去4。3起碼都識基本野, lv 1 我估你問佢點 test Cl -,佢都答你唔到。

而且呢個人係有前科,佢已經考左一轉 dse, 而佢拎得 1, 真係唔好話自己有努力過,如果佢好努力認真咗都係得 1, 我諗實在唔好讀 chem 好過。你要將佢由1拉上去,我諗付出嘅時間心力同得到嘅報酬實在太不成比例。

如果佢根本冇努力認真讀過 Chem, 即是佢係一個曾經面對 dse 呢個公開試,仍然 hea 過左嘅人。 憑咩叫人相信佢突然之間會反省悔過?

衰啲講, dse 啲 chem 淺成咁, 考之前一個月有求其買本雞精書睇下,做過三四年 paper, 根本冇可能連 2都拎唔到。 亦即係話佢面對公開試,連最基本嘅努力都冇盡過。 今日佢想搵人補習,基於呢個前科,好難相信佢會無啦啦覺醒,認真追返個進度。

唔係話冇呢啲例子,但個概率有幾大,大家心知肚明。果個人喺ig招攬補習,係一盤生意,佢覺得呢條友太難救,唔想接手,直接講唔教對雙方都好,唔會浪費大家時間。

至於 block 咗佢,係幾過份。好黎好去,叫佢另請高明咪算囉。

Band3 自修就等於成績差？你誤解定佢誤導呀？

非本人啦 會唔會蠢到用呢個方法咁上位？

Halo ching
佢係考完1要做retaker求名師幫手

點知被人無理blk

真係好心啲人拎一就勤力啲 將勤補拙 或者唔讀都得 讀書非唯一出路

教band3成績ok就唔使刻意提band3啦 製造有教無類假象

咁佢就唔好令人誤會成績差都收啦

能力唔同既人因材施教
能力唔同有好大既空間探討

你除左九up仲識講啲乜?

Chem 我就 5**, 我明每個人能力唔同,但拎 1 嘅人夠膽話自己唔係 hea 到離哂譜?

同意

名校secret
名校但1分

拎1明顯底差
咪想搵人指點下囉。

一味死勤力有用咩
再講，你又知佢補習期間唔勤力。下下先入為主。你認真好波

咁佢就咪撚扮清高講到好有heart 幫所有人/有教無類啦

都話係 Guest 囉

天落雨 地會濕
但天唔落雨 地下未必一定唔濕

講真 出黎做野啦
你個腦唔啱讀書
利申過來人

拎一唔係冇心讀 就係智力有問題

即係呢啲主要係教考試技巧，無4/5都真係唔會理你
你叫佢幫你清concept，由1變3/4，佢應該企左係到

當年我會考chem F,去左中中到repeat，啲concept清左好多
再報個雞精班，結果F>D

面皮厚撚到

佢啲所謂「學生」讀咩科，關唔撚關佢事啊

骨子裹支那人，邀功做第一位，表面上係「名師」

實際上拎住人地碌撚黎打飛機，肉酸到呢...

係有料既就好似鏗哥咁，比人睇到自己既實力已經好夠做

POLY MLS吓嘩？

五寶吓嘩？

半...半半神科吓嘩？

打個字都零舍有氣質

如果有moon住個post不妨俾返個feedback我

邊個拎一

Band3可以係水平差少少但好有心讀 = 唔會拎1
自修 = 入唔到u再讀過 = 成績差 未必係好差

佢底線就係拎1唔教 有咩問題

Block唔block你覺得唔禮貌 咁咪聲討佢

但我唔覺得有咩問題 依個社會道德邊有咁高

好似見工咁 我sd cv 人地黎手掉落垃圾桶唔覆好正常

入大學咁 你apply左 唔達標佢覆都唔覆都好正常

無野傾咪block 社會就係咁 佢block你同完全唔應你係一樣

好奇怪 點解你唔入大學問人做乜唔收你

話唔定條友只係想r個level 2,3架咋
但有教無類e d咁假既野就咪講啦
另一方面又冇人知你教d人咩成績
佢考得差你估真係唱衰你咩

人地唔想做佢生意就唔想做佢生意架啦

講真 有人拎五佢覺得條友樣衰一樣可以唔收

如你浪費時間係到屌人
不如自己努力左先 你有冇念過自己點解會拎1 ??
你放左幾多溫書時間落Chem 到?

asso 唔收 chem 1 .冇full cert

我無聊論事 係到勤咁多位後生人與其曬時間係到屌個之後人生都唔會再遇見既人 不如做啲對自己人生有正面影響既事 唔gur既 記住依條友 第時搵多錢過佢 多權過佢 用錢玩返佢轉頭 現今資本社會就係有錢有曬

吊chem一向都係伏嚟架啦咪撚讀chem啦.讀Physics讀Econ就差吾多喇 我Econ一開頭hea,到最後年半先發力,由2升4.垃廢chem一果就跳咗船 on9chem吃力不討好,又玩kc,spectrum.又phy又chem on99.好彩之前讀3個x有得着草有econ補上.

利申:讀咗3年chem照考廢事浪費,靜係最後一晚通頂温加聽書都有2

ching是咪asshole仔

啱啱睇返, 今年Chem 拎1同拎 U 嘅學生加埋只得11.6 % , 可以想像到大約差成點先拎到1。

我諗其實補習佬話 Band 3 照收,係因為未考過嘅 Band 3學生,喺考之前黎搵佢,即係都未不負責任到打算 hea 咗個 Dse 佢。

但事主係已經拎咗 1 嘅人,有個連考 Dse 都一樣照 hea 嘅前科。一個1底仲要hea足3年嘅人,佢有幾大機會去改過呢? 個補習佬又值唔值得用咁多時間去試試佢會唔會改過?

我認同補習佬直接 Block 人不智無禮, 但你俾我揀,收一個 Band 3學生定一個拎咗1 嘅 repeater, 我會揀前者。

其實人地最尾嗰句答完你block左你真心覺得無咩問題
如果只係考到1 與其去補習
不如花多啲時間睇熟本書仲好
起碼基本concept要搞得清

咁間間學校都總有啲水平高嘅學生嘅
不過佢提band3好易令人誤解成「普遍」而唔係「小眾」

又係你

眼訓係咁打錯字 加油啦 我覺得依啲野真係好無謂
唔明我同其他巴打講咩就繼續屌佢 聲討佢
依個社會好自由 但人人既時間都係一樣
你做左依樣等於做唔到另一樣

其實你係咪佢本人定佢舊學生?

你真係好憎asshole仔

兩個都揀啦 最後都係為錢姐

[quote][/quote］
第一個真係小學未畢業

我成績好過呢位"名師"唔少 不過冇打算再收私補

依啲算啦 無謂講 你覺得佢有教無類 我只睇到個生意佬引人補習

你都用左時間係呢度留言
咁你都快啲係現實搵多幾個錢啦

認真就咁睇張cap圖真係唔覺個老師有咩冒犯性
人地唔補佢可能真係揀客想拉高奪星率
又有可能覺得自己唔識教level 1唔想誤人子弟
大學生出黎做私補都被要求要有教無類係on9
幫人補下教搵下外快洗唔洗道德水平同孔子一樣呀屌？
個學生自己同人溝通都唔係好好，講完頭兩句就問人幾時可以開始，洗唔洗咁撚急？

其實我係degree仔囉

一陣整臭個朵仲得了?

都有用 請問幾時可以開始
咁人地得1 想快啲上堂學嘢姐
而且嗰所謂名師一開始隔差不多半日先回覆人

係呀 我係用左自己時間同你講呀 希望你明啦
用十幾廿分鐘令一個巴打人生變得更好我好樂意花依啲時間呀

你冷靜下過兩日再返依個post睇返 慢慢諗諗自己想做咩 應該做咩 要點做

其實巴打你到底有幾憎 asso 仔?

如果你係"屌屌屌屌屌屌"巴打,照計你唔應該咁憎 asso 仔先係喎

唔係啦佢
屌ching有排我dse問問題佢瘋狂搞事

多謝你為一個待人處事有問題既人辯護
佢會好多謝你

屌 佢依家改左咩名
定係比人bam左

唔知啵
最有印象佢改左個超撚長可蘭經文名

I will always miss u 屌ching

我有個朋友幾年前考chemistry 1左，一年後變4，根本自己溫習多啲就可以，hea住補咩都無用

宜家d 學生真係on99 真係唔怪得考個1翻黎
人地唔收你 block 柒你有咩問題？ 講真 打開門做生意 老馮要收你？
玻璃心呀？block柒你好似搞到好大件事咁

條友又唔係你條女 冇咩責任要秒回你 你覺得佢隔半日先覆你 好撚囂張 咪搵個第二個人補囉
講真 真心想考翻好就唔會搞咁撚多野啦
食花生還食花生 你偏幫哂個retaker去屌柒「名師」有意思咩？

成個小學生咁 你舉手想做班長 老師覺得你曳唔選你 你就發撚哂脾氣要鬧大件事咁 好肉酸

但應該得屌巴咁憎迷離哥哥? 而且又一樣神神化化咁

個"名師"其實就擺明覺得拎1嘅人根本冇得救,要救都好大工程,費事煩咪 block 鬼佢。其實好態度啲叫佢搵啲 1 對 1嘅, 咪唔洗激嬲個玻璃心學生lor

成個月校園台都俾啲reg科reg hall post洗版終識有個正常少少既post

我唔明點解咁多人仲同間垃圾護航 班人屌條友hea左3年拎1係抵死 我想問有幾多人由f4開始發憤讀書正常都係考個年先開始認真溫架啦 勤力小小咪f6開學開始溫書

仲有人話間野for拔尖 所以唔收lv1好正常大佬呀人地講到明有獨特方法教band 3學生 做唔到就唔好咁把炮啦

作為一個part time教畜最滿足一定係補底 你可以話我垃圾一個5**都未教過 不過3 4 5 都幫過學生拎過 係我拎自己GPA黎玩命既血汗成果

雖然係啲學生眼中我只會係過客一個 有啲都好難再有contact 好快就會唔記得我呢條死毒撚 不過每一單我都會記得一世 proud of啲學生 放榜過後甚至令我重新思考自己份grad job

講真正常都唔會想教
一嚟難教 乜都唔識
隨時啲concept 又錯晒
搵個中三嘅都易教啲
二嚟得返半年時間 你溫得幾多
你拎level4都好有難道啦
咪盞拉低佢成績

但做得補習 為人師表
連基本禮貌都無
求其block咗就算
扺俾人推到仆街

講撚到拎1又唔勤力又冇決心 轉個頭搵補習提高成績又比人屌

拎1科5**可能可以中六先爆,拎四五科5**或以上,其實中四尾開始爆會穩陣啲

我識唔少 best 5 34,5 分嘅都係中四開始已經認真讀緊,因為學校內部競爭本身已經幾大,hea一hea隔離成堆人高分過你都幾難受。

果間野我就唔知佢教成點,不過佢Chem 5**,虧到盡我估都有個譜掛。呢單野係就係柒左嫁啦,事後仲出Post 想解畫漂白,公關技倆係唔多掂。但見到 ig 班人對一個補習佬有咁高道德要求,實在難以理解。

睇唔到有咩問題
好似炒車咁，細問題就搵車房
大問題就緊係送返廠搞/劏咗佢

人唔笑狗都吠 咁撚多護主犬

本人
講完唔教block鳩人冇問題
好聲好氣問幾時可以開始就有問題
你自己用腦諗清楚問題喺邊, 定係問題喺你個腦度

利申 做補習
幾差嘅學生都好, 有心嚟上堂已經係最高興嘅事, 最後成績幾好都只係bonus

點解鬧果條友就會變左護主犬
大佬, 拎 1 嘅人本身真係唔值得同情。果個補習佬態度唔好係唔係就唔可以批評拎 1 嘅人?

你知唔知拎 1 嘅人係差到咩地步? 要幫佢地喺半年內重新學過哂三年 Chem 嘅內容,有幾鬼煩。 條友衰就衰在講到自己有教無類咁款,偏偏做出黎其實咪又係揀客。

你俾著係我,我真係同佢講咁短時間,以佢呢個成績應該搵一對一對一私補從頭教佢會好啲。要教個由 3升5 嘅,我倒是幾樂意,但你叫我教由 1 開始,我諗我要由 periodic table 開始逐課重新教幾次,真係付出好幾倍努力先可能救到佢。

最大問題係拎得1多數 hea底, 如果你接左之後,佢hea 鬼你,結果浪費大家時間,咁仲無謂吧

問題佢約法三章講到明
但係反口

就係佢衰嘅位

真係唔知邊個弱智

先唔講佢話咩將勤補拙乜乜乜
淨係"對不同程度學生都有對策",
上面果啲人話"奉旨要教"呀, "拎1就自己反省"呀, 全撚部都可以收埋佢
自己打出嚟自己都羞家啦

自己揀客人哋屌你揀客都唔得, 又係唔知咩logic

你係補習老師, 有學生問有冇得補習係基本嘢啦, 仲要block埋人
完全諗唔明點做得出

做生意係可以揀客呀, 但係揀得就要冒俾人唱嘅風險
上面又有人話"你唱囉, 對佢冇影響"
咁佢又要出晒聲明"解釋"?
有時真係忍唔住笑

明明而家樓主同ig啲人就係插緊佢呢樣
完全唔明啲人點解可以仲撐個仆街

hea既學生好難教
你都係叫佢做多幾年pp先再搵補習

連登討論質素真係愈嚟愈低
平時就最撚反教畜，宜家為咗笑條友拎1攞優越感，竟然可以掉返轉撐返個教畜轉頭

我覺得如果咁向事主親切咁解釋番lv1上佢課程可能跟唔上之類說話叫佢自己考慮下個風險
怕佢上一堂就唔上 都唔會搞到而家咁大

佢做得間中型補習社點都要注意自己一舉一動
而家咁樣仲隨時整臭自由公司個名
態度咁強硬之後仲block埋人呢個真係人品問題啦
話哂凡事留一線，講唔收咪得 人地又冇煩佢要收佢之下唔岩講咪個88

拎得一分證明你係連書都唔肯打開又或者係弱智既人，走去補習你旨意人可以點幫你？教你點樣打開本書？定係幫你補智力？自己柒到咁樣仲好意思屌人唔教你？

你同你個名一樣 追左咁耐post 都錯重點

紅字可以好肯定話你知一定唔係

講返正題 用公關災難呢個term會唔會美化左成件事呢 睇佢道歉係咁換籍口 已經知條友從來冇知衰過啦

呢個post睇到人性的醜惡

catcat指出盲點
成績差劣 果斷拒絕

如果唔介意我CHEM冇5**都可以接下私補既
教開底差

最大問題係間學店個教畜又話「乜人都教」，借「乜人都教」嘅名義拎光環拎marketing noise，到真係有拎1學生時就想拍拍屎忽走咗去

本身做教育行業block人已經有問題了，仲要話自己「乜人都教」，最後就係揀人嚟block

我自己都係出身於垃圾band 3嘅垃圾學生
第一次冇讀過書DSE當然炒到仆街

之後retake左一次
搏盡左成年 先知道成績差嘅學生
其實有唔同嘅學習考試方法

依家就專幫band3同retaker學生補習
有d甚至dse拎2,3分 但有心想讀返書就會教
雖然過程好難 好多都要重頭一步一步教起
但係至少見到一個個本身唔讀書嘅人
由拎U拎1 變成拎2,3甚至拎4 (痴線仲高分過我)
個種滿足感真係難以想像

你第一日上連登定今日先醫返好隻眼?

唔係話個試易考，但正常人真係肯付出一定唔會拎得一分，根本呢個係做人問題遠大於學習問題。就算講到自己幾有教無類都好，都唔係有chem 唔教走去教點樣做人下話？有得揀都會揀個肯去學既學生而唔係揀個自甘墮落啦。

人地直接話唔補，又冇笑鳩你1分，冇心幫你補既就算肯補咪又係害左你，同埋學校老師就話要人品，因為唔單止教書，但係補習都係想拎高分，教得好既咪好老師囉。

人地拎1炸。。 唔係拎u呀 點解要睇底人唔讀書。。你無反省無自強 洗撚搵老師教咩。。 其次你唔比果年d人勁 果年d卷難架咩 。。

識有人考之前個晚睇幾個鐘拎3
佢呢3年做過咩大家心裡有數

屌返去讀幼稚園啦你

無知一問，1同u嘅差距係幾多

人地之前做左幾多野 又同你講咩
我都識大把 識有人睇av 考到日本n1 Tim

"識有人"到今時今日仲有人拎嚟講

拿, 我冇話你on9㗎, 我真係冇呀

睇真啲, 見你都有中point
"冇心"教
冇心教講到自己咩程度都有方法
冇心教叫人將勤補拙

條好打極有限Xdddd
凹水笑死。
我老餅，N世紀前的GCE Alevel 滿分架。。。
大學之前的考試基本上都係考考試技巧。
加油啦唔好灰。

返5p啦

記得之前高登又有個Whatsapp 拒絕補習
係咪同一人？

硬你老母傷

學生語氣好串.....
至於有教無類就.....

有咩問題
讀左三年拎得1
已經證明一係你無天份
一係證明你無心

無天份 仲retake乜柒 drop撚左佢啦
無心既 就算鳩數吧啦 調整自己心態
咪上咁撚多連登 將d時間拎去打好基礎再講野啦

對band 3 學生有對策，個對策就係block咗你

其實唔收唔係問題，依家佢係俾人鬧緊態度
但我覺得佢可以用一個更好嘅方法向事主表達返自己意見話一對一會比較岩佢
佢直接一句唔收就封鎖咗人未免太無禮貌 話晒過門都係客
如果佢當初客氣啲同佢慢慢講返清楚大班教學未必啱佢都唔會搞到依家咁
利申：以前係佢教果間補習社補其他科成日見到佢見佢個樣斯斯文文同啲學生好friend
但估唔到背後咁冷淡同無禮貌

屌讀咁耐拎1
去讀弱能學校好過啦
仲好意思怪人

又嚟
連登真係多on9
上面先講完而家係個tutor態度同品嘅問題
下面就屌鳩個學生冇心冇天份
循例講句, 打手死全家

呢個情況擺明局佢收

btw 從來覺得補習只係適合有返咁上下能力嘅人
條友唔係諗住自己level 1 補完之後變5**呀

唔收你就網絡公審 到時教完你又得lv1lv2咪比你抹得仲黑

真係痴撚線
唔收蠢人就公審
觸發到幾多蠢人既神經

其實5升5**難過1升4好多
你有心讀書根本唔會拎1
就算你個底差到爆 死背爛背至少都3-4啦

話一分抵死啲人邏輯咁差
真係叻極都有限

拎一根本係智力問題
點搞先

拎一就代表唔乜都唔識？
利申： M2 1 retake 變3

過去拎1，就代表retake唔得？
咁不如考試局唔俾retake啦，大學唔收重讀生好無？

巴打咩分?

過去考到一就代表未來唔努力？
考試講臨場發揮你撚知人哋為乜事拎一

其實佢都係為樓主好啫
每個月拎幾千出嚟補習都唔會讀到啲乜

以後有咩做得差又可以同人講
我臨場發揮唔好咋

硬你老母臭西傷咩

補習明買明賣
唔做你生意就放上連登求安慰
一個人柒都算
仲要柒俾全世界睇

可以見到樓主拎一
不是浪得虛名

智障就早d去庇護工場搵份工啦
記住弱智人士可以做評估睇吓自己最低工資係幾多呀

巧威威呀，幾時諗住拎諾貝爾獎

之前試過幫個retaker 2變3
1就真係好難幫

就算會考拎A,高考要拎返幾條A唔易架

lm

其實睇返數字,就知道拎 1 嘅考生,其實一般頂盡都係拎個 3.

而只係想拎個3,又何必去補習?

我都認同補習佬block人係不智無禮,上面啲人唔好見人插個學生就話人係打手,唔認同個學生唔等於係個補習佬嘅打手。

打手死全家,永生永世做中國人。

屌呀 宜家老馮要做你生意？
利申 補過啲1底學生 有啲真係唔適合讀書 教極唔識

補習收學生要睇天份都講得出 收徒弟咩呢度究竟幾多小學雞

LM

Agger,私補主要都係幫一啲本身有sense嘅人衝grade, 考得1不過drop咗chem佢啦，要佢一年內追返成個syllabus好難。

咁大個人，人地一定收你，一定欠左你，拎1都夠7, 仲要覺得自己大條道理，一定要人收？

老撚土

正 個比喻好中point

首先呢條友唔係普通大學生黎
加上佢講到明歡迎自修生同band 3
其實都係睇佢啲學生架姐
當年oscar ma 食女學生都仲好多人支持

我哋淨係收精英中既精英，係唔容許垃圾既存在

咁你覺得ce拎22分以上易教
還是14分易教到去幾條A？
同樣道理

佢仲話人哋問候語都無
真係想問佢要乜嘢問候語
hi 我要補習 真係唔覺無禮貌
如果佢咁堅持呢句嘢係無禮貌 最初連grade都唔使問

大師兄

上年佢有二百個學生
最後得兩個5** 13個5* 同22個5
其實係低過全港數據

佢入嗰間補習社

點會唔揀學生
拉高個星率
佢本唔係為個學生, 係為自己

佢上年星率都唔高

好心你就咪咁撚得閒啦 佢唔補咪唔補囉屌 你仲要問WHY 有咩好問

揀學生就唔好講一套做一套話自己有教無類啦
仲話一大堆名校生補你得2個5** 咁我學校個呀sir都勁過佢啦
最睇唔起啲根本冇料但用失實口號引學生中伏既補習老師

唔教咪唔教囉 攞1既一定係智商有問題啦 教蠢人真係好撚辛苦架

正正常常裸考都唔撚會1啦

補習佬要講生意嫁, 得果一
補完都唔得掂, 佢周街唱/傳出去
補習佬咪好唔得閒?! 有教無類係口號嫁渣

BIO都算
CHEM CUT到得番AL 1/3課程 都考1 都算係奇才
醫番都o徒藥費

我都唔知你地做麥尻。。。 佢當呢個係生意就預得比人唱。。。 輸打贏要 。。。 有咩就屌尻人考得差。。。 比你地高分又點 低能呀嘛
講真 佢自做出位都有可能 呢到幾多人識佢本人

上考評睇下lv1學生份卷係咩樣

我覺得叻嘅中三去考隨時都有lv2

屌你拎M2比，你唔好攞AL黎講

姐係咁
啲人話佢拎左乜學生都教嘅光環去吸引左學生但事實唔係，但有無捻過呢個光環係會吸引咩學生？如果你係ok或者勁勁地嘅學生你會唔會因為個老師有教無類而選擇佢？相信你唔會，你一定係睇個老師有無料而唔會理佢究竟教唔教啲廢柴（如果個老師講左可以將一個band3，拎1嘅學生教到5**就另計）。換句說話講姐係呢個光環其實只會係幫助吸引廢柴學生補，既然依家有一個廢柴學生搵佢補佢唔收，姐係佢根本無拎呢個光環來牟利，有咩問題？

原來昆人係岩既 只要冇用黎拎直接利益

好多人為阿SIR護航,覺得唔收呢個學生情有可原,

確實,我係同意呢個講法,雖然自己唔係DSE年代既老野,但去到LV 1基本上係無心向學,智力有問題或者完全放棄果科,呢方面我會明白個阿SIR點解捨難取易

但呢個阿SIR抵屌既位唔係佢唔收呢個學生,
而係果種態度
唔收唔緊要,是旦作個理由等佢知難而退就可以,例如今年補底班無位精英班果邊擔心你跟唔上,三四段對話己經可以打發個學生走,但佢選擇"叫人扯",仲要做埋BLOCK呢D無謂動作.將心比己,個心情就好似入左間"小店"食野無叫到佢係咁推介既野,之後俾個老闆娘口UPUP話鳩你無錢自己煮點解要出街食D租好貴 BABABABA 咁.

結論:抵屌

原來人地retaker 只收原本已經考5*的

屌你老母拎1就收皮啦
重讀揾間特殊學校睇下收唔收啦
我諗我求其做幾題已經有2
人地講到明補尖子
樓主呢啲辣殺補黎都晒老母啲血汗錢啦

佢原本係讀HkU chem

自己都係retake先入到poly mls

POLY MLS Year one 頂多都係得30個學生。。。。。。

佢英文名係Felix

可能mc 9撞都有

Felix Lam?

Yes

講真得1 人地冇信心一年可以教到你去一個OK既成績 咪唔收囉 咁都要批鬥?

人地都寫明「尖子之選」

佢教書個到係唔係poly入面？個格局好似

唔係 係佢加入嗰間補習社嘅租用商廈課室

自己浪費左3年點醫呀？

連登成班廢柴學生係到圍爐 好人好者點會拎1呀

駁唔刀

人地唔肯幫你補就唱鳩人
唔諗下你自己點解考得個1

樓主真心咁講。攞1要升grade 好多時唔係靠老師，係靠自己。你見出面本身好多fail, 攞1，2既學生都係一升升到5，5*咁。如果你要個老師由低咁慢慢教真係要3年。

你真係自問有心通宵達旦咁咪書，一年後就算只係拎個5返來，都可以即刻上佢ig屌佢老母。無必要預計自己將來一定有大改善就屌左人揀人教先 有機會你出來教書，你會明教一個補底學生同教一個拎高分既學生有咩分別。掉返轉講，如果唔係只求攞星，只係pass, 無必要2-300蚊一個鐘請過老師來教你。

自己溫下書，果50%分講緊只係要求中4，5既入門知識

點解佢可以自稱自己做老師？ 私補佬都可以攞正牌做老師#
咁睇黎嗰查詢同學語氣真係無咩禮貌

咩意思
條友仲係ig direct過佢？

連呢d post都有打手

將責任推哂落事主身上

連登真係無奇不有

依家poly mls已經教得補習?
仲要第一次考得5*

咁你哂咁撚多時間就去幫個補習佬轉移視線係度做緊乜撚野

你打緊既野同做緊既野完全矛盾

人地出post就係哂時間

你出post就好善用時間？

私補唔收好正常，
Lv 1要俾多幾多心機
你正正常常都Lv 3啦

如果佢拒收既原因係個學生大想頭想拎5星都話

但係佢憑一句"1"就判斷到人地係點應該問多幾句，例如目標想去到咩lv
咩都冇問就拒絕

睇返張圖，個學生已經即刻問幾時上堂 唔明點解可以咁快就判斷人地冇心讀

佢老細回應

是但一句話full哂咪得
block完做衰自己個名

私補唔收正常
咁就咪話咩程度都有對策啦
香港咁撚多啲零邏輯零理解能力嘅小學雞
仲可憐過個retaker

無錯拎1代表佢可能無天份、上年無努力過
咁點解一定代表佢今年一定唔努力
唔俾上年日校啲教畜教得差 今年想搵個tutor幫手清返啲concepts？

屌事主拎lv1嗰班咩心態

做乜唔補sam chai？

表面道歉但根本係度暗屌個學生

痴撚線，上面一係勁多 DSE 都未畢業，一係就多打手。

1) 咩叫拎得1就自己檢討下？咩求其讀都有2？自己讀 Chem 叻就講風涼說話。又唔諗下自己其他科唔叻，其實人地都可以照咁講：中文得2？求其讀下都有3啦！ 大佬，咁不如以後改規距1就唔好比佢retake 好唔好？ 可能人地只係想升返2～3呢？

2) 私補唔一定咩人都收？ 你啱，不過你自己 sell 自己“有教無類”, 有特別方法 “教band 3" wow? band 3 選修科係呢啲 level 架啦？ 屌，你開終明義話自己專教精英我都覺得冇問題。 kxxpa, Kris lxx, 咪講明囉！你呢啲就擺明又要做雞又要拎貞節牌坊。

3)問價都要 block 一句都唔覆，咁你個 ig 拎嚟做咩？ 覆句有幾煩到你？

1. 你到底有冇睇過 dse 份 chem 卷? 理科嘅科目入面, chem 背嘅成份都幾重,如果佢真係有背過,咁都拎個 1, 咁我真係冤枉咗佢, 好抱歉。

一啲文科,仲可以話 marker 有影響。 Chem 呢啲基本上有標準答案嘅,一樣拎 1. 我諗佢其實真係接近乜都冇學過先做到。

2. 條友的確係講一套做一套, 俾人插亦係正常,不過有部份人對補習佬嘅人格咁有要求,我實在始料不及姐

3. 如果冇內情,真係就咁 block 左佢,咁個補習佬又確實係白痴咗啲

最後,我覺得件事唔係非黑即白,個補習佬無禮貌同表裏不一,但個學生亦係不智。我插個拎 1 嘅學生,係因為 dse chem 拎 1 實在係難以令人相信佢有努力過。

如果佢悔改想 aim 2-3, 坦白講,搵補習黎把鬼咩,狂做 exercise 好過啦。 如果佢想拎更高,就應該搵個 1 on 1 嘅專門執執佢,拎 1 嘅人去上小班,冇基礎嘅情況下,佢聽得明啲咩? 人地講緊redox , 佢可能連咩係 cathode 同 anode 都未聽得明。得返幾個月,真係病急亂投醫,浪費自己時間咁解。

又多一個受害者比連登仔Blame the Victim
來生不要上連登呀樓豬

6901
5*

補習原意係俾成績差嘅補底
但依家成績差反而唔俾補
連登DSE雞本沒倒置
睇到香港嘅將來

自行束脩以上，吾未嘗無誨焉。

樓主PM我,我幫你補

Chem我當年冇溫過書中五下半年打後連書都冇買考dse淨撞mc+第一二條d簡單野拎2

拎1果位可以參考下

retake 都拎1
你想點教
去報intensive 好過啦

拎1等於未讀過chem 咁濟
想人點幫你補

就算當佢未讀過chem 點解唔可以補
有d野睇心態多過能力 1上5* 5**難 但lv4真係ok
有成半年 而且retake 時間多過日校好多

呢間垃圾

咁多人撐個老師
做得老師都應該有教無類
唔想整嗅自己個名就唔教 點做老師

人地搵食姐

真係有心讀都唔會level 1
自己大學時期都補左習4年
呢啲唔識又唔讀既人根本係冇得救
有比時間讀過既都肯定唔會差過level3
如果唔係為錢
呢啲case接黎都真係浪費時間

兩邊都on9

佢就係反省完 決定retake所以報補習 柒完沒有

其實講真 lv1真係無讀書既結果 鬼唔知
但最大問題係 人地都retake 即係都預左重頭讀過啦
如果你話有決心既 我又唔覺得lv1有乜問題wor
講黎講去 都係假定左人地之前無心讀 所以之後都唔會有心讀得去邊
講補習我全職教左6年
大把band 3中中學生係有心讀肯聽肯溫 只係資質可能真係無咁好 或者f4 f5 hea左
其實肯學肯問先最重要 呢d多多都教
調返轉band1名校果d 成以為自己好醒 唔識做又唔肯聽 年中我屌走唔少

事主 lylekw 現身

你呢啲狗眼看人低嘅就冇撚得救

大學唔收你之後會唔會禁止你來年再報？你都白痴

而家係佢自稱有教無類呀柒頭

你唔只智力問題，道德都有問題，返支那啦你，上面至多亡德作賊嘅畜蛆

係人都知你拎一啦...

我唔係樓主呀，我睇唔過眼有啲仆街笑鳩樓主，唔好扣帽子

而家唔係唔俾你揀學生，而係屌緊條友虛偽。你光明正大話只收level 4 或以上冇人搵到位入你。

而家你講到自己有教無類但又唔教level 1? 重點好明顯已經唔係個學生本身問題，係個所謂老師問題啦。屌鳩個學生智力有問題個啲一係就打手，一係就冇思考同分析能力 既level 1 垃圾

佢ig係咁po自己好多年前同其他人既對話 講自己有教無類 人地pm佢多謝佢唔係俾佢而家出事擺上枱用

真係認錯嘅就唔係貼呢啲啦

教蓄係咁幫自己搵藉口

好睇學生勤力同資質

你條撚樣 啊檳仲敢上水

早d出黎做野算啦

其實有幾出奇
就算講明有教無類，都可以有其他原因唔收
例如無檔期/收爆晒

佢block個學生之前已經講左話考慮後唔收多謝查詢
都算有交帶
唔明佢比人批判個位係邊度

弊在係佢問完個成績先話唔收
當然你都可以繼續兜話佢問完先突然發覺無檔期/收爆哂既

以前我考ce 同 AL, 大學都讀chem ...
講真, chem 話易唔易, 話難唔難. 睇你有冇心機ge 姐.
我自已本身就廢ge, 不過我又覺得, 其實又好難話攞個F 或者U, 如果有心讀....
當年最難ge inorganic chem, 我當你全盤放棄.
你基本野, atomic structure 呢d, 喂, 大佬, 有幾難 ? 好factual 野來. protons, neutrons, electrons. 完.
molecular structure , 砌lego 炸喎 ? 難d 果d, dative bone, ozone 果d 都算. 最簡單果d organic structure 都唔難理解掛...

org chem, 來來去去考得你咪果十幾個functional groups ....
d reagent, 來來去去咪又係kmno4 同 AlLiH4.....

phy chem ...都係用少少腦, 你清左concept, number of mole 果堆野, 食豆咁食啦....

當然要難, 題目可以好難. 但係, 我覺得你有心讀, 冇乜可能會F......

當年我重係中學雞果陣....都有同d 同學"交流" 下d chem.
我覺得就係話, 點解d 人讀chem 會覺得難, 某程度上係基本野唔掂. 果陣periodic table 頭20個要背, 我唔知依家係咪啦.
因為咁的原因, 其實我地ionic bond 都有個table 要背. 即係話咩ion 有幾多charges 果d.
但係佢地連果d 都唔背, 變左後面呀sir 教就越聽越一頭霧水. 呢d 冇人幫到佢地, 只可以自已幫自已.
最白痴ge 例子, 呀sir 講caso4. 你連ca 係+2 都唔識, 你根本都唔知舊野點來, 死記 ? 你記得幾多 ? 你Ca 可以用atomic structure 同 octect rules deduce 返個charge 出來.
SO4^2- 呢 ? 你唔識MO / orbtial 果d 野, 理解條毛咩.....咪又係要背...?
當然, 你可以攞住個表比佢地對住來清concept. 但係考試來講都係要背野.

可能咩科都一樣, 但係我覺得chem, 基本功係非常重要....
但係攞得F / 1 果d 人, 應該係背少少野都懶

level已經唔係底既問題 你幾蠢都好 有放過心機落去都唔會拎1囉
拎得1一定係又蠢又唔用功 老師人就得1個 我點解唔揀個有心既黎教姐

你唔俾人地高中hea 足三年以家發奮？

呢單野咁熟口面？又回帶？

你閱讀就拎一

你啱嘅，六合彩都有人中

因為都知道補完你都係得1
到時出左街仲駛撈？

比較之下，都係而家比你屌左先穩陣
起碼比你屌扮野
都好過比你拖冧成績

咁都有得嘈

依個post 完美展現blame the victim

你想升幾多
利申，Retaker 4→5*

中學唔使識

有冇人起到佢facebook

有無全名
真係好想

有冇補過嘅學生可以爆下料

做補習就唔可以簡客，補習都係一買一賣，簡客有咩問題？佢又冇講咩笑/侮辱攞一嗰個,好明顯攞一條友自己自卑

[

補習唔收人都可以起人底

唔係唔收人被起底，係嫌人成績差block鳩人而發生咁嘅風波，睜撚大你對屄眼睇清楚先啦

嘈乜春呀? 1 上 5 **好撚難咩?

利申 2012 DSE中文 1
2013 DSE 中文5**

一買一賣，佢唔賣有咩問題，佢又冇話實佢成績差唔收，佢語氣又冇侮辱成分，嫌你煩咪block你

根本成件事只係買賣雙方傾唔掂數取消交易。打過比喻就係一個信貸記錄差嘅人搵間細銀行借貸被拒，之後條友屌銀行睇過佢信貸記錄差先唔借比佢咁，佢一樣可以搵大銀行借貸(補習社)。咁少事都好起人底

思齊教育個學校註冊....